泛民本土可唔可以坐底一齊溝通下呀

係人都見到點解今次可以大巴車落林奠度，就係因為各界大和解，團結
而且政府肯讓步，完全係基於星期三果次抗爭。泛民你地星期三果日都有行到好前，我地個個都好感動
到左今日，二百萬人出黎，但係乜成果都無架。一齊再努力好嗎？
本土派，連登仔，高登仔，你地個個付出都好多，冒險俾黑警打，可能被攞光環唔甘心，不過到而家同個無恥政權對抗，人數真係好緊要。唔好為啖氣啦
條林奠就係想睇到我地分化咋
根本衝同和理非係可以並存

我想贏一次呀

求下你地啦

泛民都話有大佬，咁本土搵邊個去傾先，梁坐緊，黃身份唔方便涉及依d野

選出黎姐，代表姐